（又有藍轉黃）我錯了，原來黃色經濟圈未收皮

同埋佢最近join埋天水連線飯卷計劃

革命尚未成功 同志仍需努力

加油

你老味又準備道歉扮無事？

知錯能改下次唔好轉藍啦

開名or老母

希望唔會啦 btw天水圍黃店真係好L多 不過身為市中心嘅銀座竟然一間都冇

天瑞街市 正記冰室

樓主唔開名我哋點監察吓佢咪真係轉黃

天瑞正記冰室

啱啱你樓上咪開咗

時間差問題

以前收工成日喺太和果間食，係咪同一集團

唔清楚

佢係本身由藍皈依黃邊有轉過藍

出面班私怨撚同鬥黃撚睇唔到

算啦 呢個似係有人有心帶風向 你睇吓fb就知

如果你唔承認人係可以改變 一定係以人最起初嘅立場論斷人嘅話 咁你去同湯渣做朋友啦 佢曾經係公民黨好人嚟架

Push

你唔睇下發生左幾多次？
對唔住囉 我收回

戒咗fb好耐我同自己人內部矛盾嘈交都可以比人舉報bam的
前幾日bam一個月唔知幾時正式封AC
不過好在我係己亥革命之後就養成咗用鬼賬論政嘅良好習慣bam咗咪再開一個

Pish

其實我覺得要包攬越多人先越好
唔好理佢真心定勝利球迷
其實好多上年紀嘅都係勝利球迷
邊度強勢就撐邊度

下下分到咁清 又鬥黃
只會越嚟越少同路人

鬥黃果班係鬥就鬥自己啦，今日食咗一間黃店咩，聽日食兩間囉，今日做咗retweet咩，咁聽日起咪做埋CLS囉，自己都未做好仲好意思鬥人

黃圈尚未成功 黃店仍須努力

留名觀察

下面啲人 如果咁都有得屌嘅
唔該認住佢哋 唔係5毛就係憨鳩

屌咪比佢扮囉

你要分清楚啲人係屌佢嘅睇法定屌佢個人 係無衝突架
我可以贊成佢講嘅野 但我覺得佢好ON9 ok?

南亞仔做飲食界Deadbody未

我講緊「藍轉黃」

push

天瑞食粉麵好過啦
平得黎又高汁

好事來

間鋪有冇打過示威者？
如果冇，點解唔俾佢轉軑？

屌 咁多人理解錯 我屌緊樓主啊 唔係間鋪啊
間鋪藍轉黃當然好

准充不准賴呀

上面屌嘅全部都係屌南亞仔姐

南亞仔我都話咗你，你個acc算出名，咪再自己玻璃心就開啲咩我宣佈xxxx正式收皮之類嘅post，玩臭自己個朵

轉黃嘅一律支持

邊間？

佢講南亞仔，唔係講間舖啊上一兩星期南亞仔開post 宣布黃圈正式收皮，而家講我錯了

邊間

理撚得佢以前係點，肯轉黃就得

屌你老母咁遲先轉擺明係揾着數

支持

無錯

知錯喇btw 2020回力鏢真心勁

天瑞正記

開咗名
佢就冇得變藍扮黃

班藍絲見到轉呔就唔會幫襯

我接受轉陣營

歡迎加入

歡迎 棄暗投明

俾次機會

歡迎加入黃色經濟圈 大家唔好再鬥黃啦

可以加入呀 黃色圈係杯藍同大企業
有啲轉唔係講良知定咩精神
最主要講利益
咁如果唔太滿意 你咪幫佢定個標準囉

肯扮又唔區呀

南亞仔我都留意左你好耐
你都幾撚柒煩，成日只識睇風向講野
尚書大人還真機靈，風往哪吹你就往哪倒，真是佩服佩服

pushhh

推呢個

Twitter 國際戰線

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

記住share香港人嘅抗疫成功經驗，如果話冇口罩就blame落支那人度

黃色經濟圈加油

哦 明白了 對唔住

仲有好多藍店
一係執晒去
一係變晒做黃店

Fb真係唔好睇太多，個圈子細到呢，仲要唔知點解推介得俾我架留言都係五毛留言，浪費心力，report極假ac都冇用，戒左fb世界都美好左
依家主用twitter

你要生意我要人,winwin

藍轉黃係好事 亦要令更多商店公司咁做
要話比全世界聽 只要你係黃我地先會幫襯
藍既要玩到你執

轉黃一律支持
鋪面有一張黃色文宣就得
壯大黃圈一定係降低門檻

推

因為銀座大部份嘅店舖都係支那開

歡迎

藍轉黃 ok 立埋榜樣比其他藍店睇 g 持

你咪理，古惑仔曬馬都人愈多愈好啦，理得佢係唔係真心信

棄暗投明

我唔覺得扮黃有問題喎

扮得黃 即係知道藍係少數 黃係多數啦
咁黃就越嚟越多 藍越嚟越少
正循環喎

係大家要記住唔好沉醉喺同溫層

咩原因？

我再解釋一下 我係屌緊樓主次次柒左就道歉扮無事
唔係屌間店藍轉黃 我非常支持藍轉黃

係咪連鎖？我喺其他領展場都見過

擴大黃色經濟圈係好事
整大咗個餅，之後幫手改善返啲食物水準同服務

太和可以不停食加藤屋

Openrice見佢仲有兩間分店

九龍灣啟業道18號啟業商場地下啟業市場5號舖

太和太和路12號太和廣場1樓太和街市1號舖

無生意，貼張紙就有了。

我接受轉陣營
唔會專登幫襯
但肯扮黃 我都可以考慮施捨少少錢試吓食

只要贏到既
就算全部勝利球迷又點

推 支持

成日話藝人黃轉藍，但商舖轉黃就唔得，佢之後變返藍嘅咪再抵制佢囉

咁唔係你想點？

柒就一定柒㗎啦

起碼樓主肯道歉

，

我朋友老母最近睇到鄺俊宇係立會屌獻世派亂洗錢，
都開始講佢屌得好、慢慢有少少心態上藍變黃
唔好否定藍變黃嘅可能性，
況且佢知道會比狗搞始終有承擔風險
有多餘時間咪試食佢一次半次，唔係中資又有乜所謂

尚待觀察，但唔好一味話偽黃
要壯大黃圈就一定要接納藍專黃

朋友你返印度食屎啦

好食？

支持 擴大黃色經濟圈

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

咁你想點呀屌你老母
成個post得你一條撚樣係度亂咁吠，死撚開啦on9仔

幾多人都係721轉黃
唔好一下子就否定人
就等天水圍手足觀察下先
發現仲係藍先屌都未遲

樓上話佢有兩間分店
其中一間喺太和

哈 無架你咪繼續屌囉我去第二到吠 汪汪汪~

冇計
唔少人利字行頭
唔知道自己為咗啲小利益失去啲乜
你叫佢哋一時三刻認同私了係冇咩可能
唯有同佢睇下呢啲 慢慢教

屌扮下有咩問題
間間都扮
你驚定D政府驚D

你日日屌嗰D奶共歌手
咪一樣利益行先
好支持牙習咩你估

黃圈根本應該做到咁

屌你老母啦
你係咪出世就係黃呀?
出世中立都當你扮

住附近嘅手足 不如使少少錢去幫襯下
搵老闆傾下計 如果肯功能組別投民主派
咪歡迎佢加入黃圈大家庭

唔係鬥黃 但投票係轉呔嘅最基本要做嘅野

咪係
黃圈唔應該批鬥任何圈內/嘗試進入圈內嘅人
有時間鬥 請鬥藍
攪掂對家 贏左先響煲底鬥到2047

up

算鳩數啦，契弟。

出現了 道德清高撚

扮扮吓就係真

根本係對家唔想完
而家扮黃都有罪
係咁去搞鳩d黃店

啱聽, 有藍轉黃應該都要支持, 咁先可以俾倒誘因其他藍店轉軚, 做大個餅

深黃優先, 淺黃/藍轉黃久唔久食下

轉左黃好難返轉頭
希望越來越多

如果道歉轉黄係扮冇事
咁即係唔存在變黃啦
即係冇得做大 只有圍爐取暖？
定你FF黃絲人數唔可以加 但可以令所有藍店老闆破產
以後唔做生意？
正如2014嘅香港人仲覺得警察好
人嘅諗法係會隨時代進化
中途變黃冇問題 應該支持 唔應該批鬥
要鬥就鬥藍 攪掂對家先響煲底慢慢鬥黃
多一個同路人 就少一個敵人
就算係扮黃都好
都會多一分力量

咪係
贏左先響煲底慢慢鬥黃都未遲

太和街市間正記未有反送中前，已經聽過收銀同伙計鬧政府

雖然唔知係咪同一集團

咪係
成日覺得轉黃係想拎着數唔應該支持
但永遠唔明有對家頂唔順轉黃
係幾咁激勵士氣嘅一件事
亦係我地一開始成立黃圈嘅目的之一

不鬥黃 要鬥 贏左先響煲底慢慢鬥

分化撚不攻自破
朋友得把口
我哋做實事

長時間再睇下啦

pin la

因為天國好像家主、清早去僱人、進他的葡萄園作工。和工人講定、一天一錢銀子、就打發他們進葡萄園去。約在巳初出去、看見市上還有閒站的人。就對他們說、你們也進葡萄園去、所當給的、我必給你們。他們也進去了。約在午正和申初又出去、也是這樣行。約在酉初出去、看見還有人站在那裏．就問他們說、你們為甚麼整天在這裏閒站呢。他們說、因為沒有人雇我們。他說、你們也進葡萄園去。到了晚上、園主對管事的說、叫工人都來、給他們工錢、從後來的起、到先來的為止。約在酉初雇的人來了、各人得了一錢銀子。及至那先雇的來了、他們以為必要多得，誰知也是各得一錢。他們得了、就埋怨家主說、我們整天勞苦受熱、那後來的只做了一小時、你竟叫他們和我們一樣麼。家主回答其中的一人說、朋友、我不虧負你．你與我講定的、不是一錢銀子麼。拿你的走吧。我給那後來的和給你一樣、這是我願意的。我的東西難道不可隨我的意思用麼。因為我作好人、你就紅了眼麼。這樣、那在後的將要在前、在前的將要在後了。
—— 《馬太福音》第20章第1節至第16節參

擴大咪好

北江好多，食埋先到佢

其實唔係十惡不赦福建360果d真係無乜所謂，不過問心食黃店果陣心入面都會鬥一鬥黃

降兵不殺

係咪自己友貼上去咋

當然會揀想食個間，但其實唔洗比較邊間黃邊間唔黃
肯表態已經好值得支持

更多人加入係好事
共產黨玩呢d就叻
唔理你咩人總之你加入就有錢收
所以依嫁咪咁多人奶共

造大個勢，隨時可以利用班勝利球迷而贏到

點呀支共

唔好再屌係咪偽黃 唔夠黃 人地一早6月9號點點點 唔好在內訌拜託

好好 藍轉黃要支持 壯大黃色經濟圈

放入監察名單，非優先幫襯。

得閒幫襯下 順便睇下佢係咪真心

唔理本身立場係乜，你轉得顏色代表認同黃圈影響力

肯扮係好事

［再開］睇下譚得塞幾好人

唔好再屌 你不配巴打 佢係屌我唔係件事

我不配

連登仔要開始放棄二分思維，非深黃即藍，唔好鬥黃了。深黃中黃淺黃都係黃，目標壯大經濟圈先會成功人哋非黃非藍就嘗試感染變黃色

多 D 行出街睇下啦

日日數烏蠅人都癲

支持藍轉黃！

西瓜靠太邊，好事黎

支持轉顏色

鬥黃
些少錢就夠幫襯個茶餐都得掛
去到就知有無播無線/食物質素點

真，唔介意轉顏色

welcome~比心機啦，重新做人

好賤

唔好轉黃啦, 依家進入黃衛兵鬥黃衛兵

你都啱既
先俾次機會, 睇下啱唔啱食先決定是否大力懲罰

淨係會食大快活

自己食盡開真深黃幫到手足既鋪
佢有冇捐錢

扮都受

扮都受 唔好分割

藍跳黃再跳返藍成本太高
如果唔係之前深藍到害手足或者個朵太臭
轉黃可以接受

邊個再跳返藍就搞死盤生意

呢啲商場係難啲有黃店㗎啦頌富都好似無

完全同意

🖐☝️黃金週

如果佢係真心轉黃係好事嚟

頌富美食同小津亭

唔反對藍轉黃
不過新北江有太多黃店揀
要排都排唔到食佢

個人選擇
唔會突登去排隊幫襯
始終有其他一開頭就撐到尾嘅要幫手先

太好啦
希望啲少黃店嘅區多啲藍轉黃啦
食黎食去都係果一兩間

加油 由藍轉黃係好事！
幫手推

推到UST南亞仔回應

正能量post

南亞仔係印度燒山

無計，樓主之前果個POST殺傷力太大，令到好多人對黃店都灰心，俾人屌一排啦

轉黃好波

不鬥黃

邊到？

南亞bro

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

由上年呢間野已經係黃（係我心目中，btw可能唔符合部份人嘅定義）
不過係熟客同佢地吹兩句先會講，其餘時間都唔會點去表態貼文宣，同講政治野
而且佢地冇後生仔員工，再加上多數中年阿叔去開幫襯，所以d人一開波已經話呢間野係藍

佢講緊樓主唔係間舖

一日藍一世藍
永遠唔準歸邊，唔準跪
黃圈絕對唔可以壯大

南亞仔係天水圍黃店KOL

咁你咩按自己個人喜好去食反正黃店只會越來越多
吹到fb班友要好食,捐錢,待客服務一流咁etc
係黃色經濟圈呀,唔係平價經濟圈,良心經濟圈,好味經濟圈呀

睇到咁多負評好感動

轉黃係好事，轉黃係正確決定

一個reply睇哂有幾多連登仔中文卷一攞U

正記都變黃幾難想像
Btw, 德記都係黃, 天瑞手足得閒幫趁下

Hi UST蝻啞狗

轉黃要接受
不過要觀察

上年好幾次去食，
聽到老細罵黑警同政府

呢輪一星期食一次 買外賣快手到 又足料

無去過sor 天水圍太遠

因為中心係新北江呀

俾人恰，我gang gang~~

天瑞既話，想推薦一定好
不過好似無咩人講過
上年天水圍遊行個白頭老細派野飲，話後生仔好慘

儘管bin

成日去

天水圍黃頁有

其實黃色經濟圈其中一個目標就令到主流民意變黃
學大陸咁樣統戰返
啲淺黃坐坐下都變深黃

岩呀，連登無名無frds可言就批鬥成風
身邊既真人就始終清楚目標係乜
只係有少量呻下同提醒

勝利球迷

水餃唔知會唔會撞到南亞巴

召喚Peter攞料

我買外賣多

咁熊茶呢

牛角次男坊好似都變左黃
佢唔係屬於牛角？

所有支持者我都要

呢間正記係自己舖定係集團？
我見啟業同坑口都有

加油唔好再批鬥啦，努力要多D藍轉黃

我唔理你真心定假意
只要唔係有做d咩實質傷害手足既野我一律歡迎

下次再bin過

Hi南亞巴

Hi

藍轉黃我都舉手支持，不過唔會幫襯

轉黃就冇必要屌 食唔食係你嘅選擇亦係其他人嘅選擇 冇必要起鋼

又想發大佢做又唔比外人加入
唔通你殺哂非我族裔咩
好多"深黃"老人家本身紅底添呀

good point
要令到藍絲變成極少數先係最好

呢間都係藍轉黃 勁少like 各位幫幫手去佢Facebook like

人體密碼康復研究中心 HUMAN CODE

雖然未必幫襯到
但入去俾個like啦支持下

希望樓主pin 謝謝。

好多巴絲都like咗

搵年紀大既同路人扮藍去睇下咩料

政治就係要令本身唔支持自己嘅人
變成支持自己
就算係扮支持都好過冇

你自爆ar ching

誠心皈依黃色經濟圈
有咩唔好

好奇想問佢原本係點藍法